
                      Coge mis elementos favoritos de la anterior entrega y se caga en ellos. La única película de Tarantino que me ha decepcionado. Salvo un par de puntazos y la excepcional BSO, me parece un film insípido y aburrido.
        
            